英國會議員施志安：香港的情況顯示不能再對中國行綏靖政策

Appeasement is no longer an option.
Agger.